今日係非常成功，因為示威者又進化左

香港示威者係比人拉左700幾個之後，終於開始識得失控了